吉河美希新作

唔想再睇呢個女人d漫畫
永遠都係虎頭蛇尾 拖得就拖 女一後期冇存在感/消失 出新囡囡
今次仲要抄人地學不來/五等分玩學霸男主
利申：睇過幾集

上色變咗咁多既

女女正喎

妹派

黃絲：但點喺9月前廢除功能組別？

一早ban list 左